石永泰有線專訪忽略了一個最重要的問題⋯⋯

石永泰有線專訪忽略了一個最重要的問題⋯⋯

訂閱852郵報YouTube頻道
2017-8-21 12:48字體： A A A

原片來自《852郵報》Facebook Live

（圖片來源：蘋果日報）